特朗普：香港局勢不會成為貿談因素習近平可人道解決

美國總統特朗普說，香港局勢不會成為影響中美貿易談判的一個因素。

他又說，中國國家主席習近平有能力，確保在香港混亂的抗議活動，能夠以人道方式解決。

另外，加拿大總理杜魯多亦再次談及香港問題，呼籲相關各方克制，展開對話。在北京，外交部批評加方妄議香港事務，要求停止干涉中國內政。

push

習總唔玩爛個場
侵都唔會點用香港牌？（但其實已經用緊）

撚狗撚到傻

彈出彈入先似佢，自己香港自己救。完。

唔會當係貿易戰籌碼

直接用黎開局新game玩